%% --------------------------------------------------------------
%% --------------------------------------------------------------

\section{Créditos, licencia...}

% %%---------------------------------------------------------------

% \begin{frame}
% \frametitle{Creditos}

% \begin{tabular}{ll}
%   \multirow{2}{*}{\includegraphics[width=1cm]{figs/toys.jpg}} & Derivado de``Channapatna Toys'', HPNadig \\
%   & CC BY-SA 3.0, vía Wikimedia Commons \\
%   & {\footnotesize \url{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Channapatna-toys.jpg}} \\
% \end{tabular}
% \end{frame}

%% LICENCIA DE REDISTRIBUCION DE LAS TRANSPAS
\frame{
~
\vspace{3cm}

\begin{flushright}

 \begin{footnotesize}
    \textcopyright 2008-2024 Jesús M. González Barahona y Gregorio Robles \\
    Algunos derechos reservados \\

    \doclicenseThis

    Este documento (o uno muy similar) está disponible en \\
    \url{https://cursomminet.gitlab.io/} \\
  \end{footnotesize}
\end{flushright}
}
%%
